覺唔覺得上感情台好撚mk?

點樣可以save低個gif

save image

點整嫁

一班垃圾

[gif](你想整既emoji)[/gif]

you

agger

點睇上飲食台

我過去問下

覺 一堆發情期嘅狗

屌你老母

覺唔覺得伊布拉希莫維奇好撚mk

你個死 mk

系 腦荀都未生埋系度喊苦喊忽=.=

我從來唔上

d女上

連登無處女

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

難道我存在是為了你?

樓主on9